支爆? 爆你老母咩

hsi 28000都黎, 港都未爆點支爆

不服來辯

大戶係268~270 造倉 點會比佢升咁少

起碼升3000點